睇番其實2017年嘅DSE歷史科都好大膽

To maintain status quo as a British colony 70%

To be taken back by Chi-na and under Chinese administration 4%

仲有好似有年出過毛澤東話要學習美國, 結束一黨專政

和你Sing冇必要再搞

Econ 都好大膽

出過乜

嗰年係2017年囉，我有考仲答得幾好